有無人一次遊行開花都無去過

我成日都去
不過我明白你感受

好多手足都係琴晚轉職 你都可以

我明 和理非係屋企都好多野可以做
各自爬山

成日自己一個唔敢去 係有幾次有朋友係到先一齊去 唉身邊好多人活係平時時空

有不反果啲和平遊行
如果交通ok既
早去早回應該冇乜問題
可以搵人陪壯下膽

黎明行動啦 放低嘢喺路軌都得

唔好咁負面啦 齊上齊落 一個都不能少啊

我都係 其實自己次次都想去 但係有時啲frd唔得閒/去唔到就唔敢自己一個去

抑鬱就好好休息，因為好難做實事，除非你慣咗抑鬱

係 一個人真係好怯 係屋企附近開花先敢自己去 太遠就唔敢

冷氣軍師都好多野做到！

1）Twitter 戰線

2）幫你出咗去嘅Fd報哨 keep 住update佢地喺邊

3) 幫手出文宣圖

4）追撃tvb 廣告商

5) 睇live cap 低被補手足個大頭相 放上 TG「被捕人士關注組公海」

手足要好好照顧自己，揾到自己嘅定位

自己一個真係好易落單 但有時因為單拖唔敢出之後又會好自責

唔好自責啦 我哋起碼會去又有心 有啲人真係平行時空到而家仲好開心我有朋友日日係屋企煲劇 今日又去唱k

畀啲決心就做到